(1q題) 咩刀最方便用

兩頁開估

although 唔駛 but(拔）
秒

以負評打破零回覆

Although 因為唔洗拔 （but)

電話禁極刀